В ХТМЛ файла има направен списък с клиенти в ХТМЛ таблица.

Целта на задачата е с Perl скрипт да се попълни хтмл файла с данни от
таблицата в ДБ-то и да се запише на диска като готов файл примерно с
думата "ready" към него.

Темплейта е users_list.html , попълненият файл да записва като
users_list_ready.html

За целта трябва да се ползват следните модули на Пърл:

DBI
DBD::mysql
HTML::Template

Модулите са налични в metacpan.org.